有冇人知銅鑼灣地鐵站發生咩事

啱啱見到有人同班蝻就嚟打交咁濟

唔知 我唔出街既

我淨係見到有啲工作人員拉住佢地

有無圖

好似聽到有巨響

竟然無圖

唔記得影

行過聽到個港男話 你睇我打唔撚打佢老母個臭閪

點解唔放係故事台

講故

巴打唔記得換ac？

打班蝻啦
越黎越多根本控制唔到

無圖你話伯母出緊席席bird極都得啦